聽人講用小米 華為打光時會自己鎖機

想問真定假

聽人講用小米、華為，打「光時」會自己鎖機

下雨天留客天留我不留

此路不通行不得在此小便

兒子生性病母倍感安慰

獅子山下體現香港精神

梁烈唯封口交無線處理

做乜要提CCTVB
馬國明放假一天

獲女友鞭策下體能提升洪永城笑認：有進步囉！

正經post

咩係光時

天文單位 光一個鐘嘅travel distance

坐左幾耐？

邊個仲用支那機啊?

上面班人笑死我

你唔去佢間鋪試下佢啲demo機？

轉晒光時 wallpaper

咁你用得中國牌子
就肯定係愛國啦
打呢啲字眼亦都唔係咁好嘅
唔一打即刻爆炸算係好好啦